屌你個臭西

臭西

薯片大盜

有咩薯片好食

no sad go eat chips